取消獨立關稅 取消美港掛鈎！！

軟對藍絲無鳩用 同佢一定要硬 照計我地後生呢代走都易d